做Corp Fin/Corp fin HR&headhunt嘅巴絲請入

做 audit 啦

以前做過了
老了返唔到去捱

Non-ipo即係做ifa?

清做迫科？

audit 狗留明

FA IFA果啲

可唔可以rp 我

唔覺得好悶咩 係咁做DD

係 呢類工唔technical 就係跟rules執野 無咩學 長遠都唔知可以點

(fs) audit skill set 對 corp fin 有咩幫助?

唔使訓覺方面幾有用

我認真問

我都係好認真答

無 有手有腳有sense就得

啱啱FG 都收左間做ipo 既Corp fin firm offer, 有無巴絲可以解答下前景。睇完網上啲post都唔知入唔入行好

問下自己
受唔受得住壓力 ，因為好多時做既野係好趕同埋呢行好多變態老闆
身體好唔好，頂唔頂得順連續幾星期坐printer每日四五點先放工
接唔接受到成日返大陸去埋d四五線城市，仲要今日同你講聽日即刻要飛

接受到咪入行

見左好多份工都無人請諗住做住先捱一年再報工同埋想知呢行岀路係點

咩出路
一係你咪繼續做做到RO
一係咪轉行

on 9 corp fin 放6 am

唔知係咪因為今年個市差定間公司壓價，佢開個價都幾低成日諗到要做天光但係得咁低人工就想quit一路諗住最多做幾年就轉行，依家都仲可能捱到唔訓，過多幾年好難講

唔係，呢行local firm本身就係咁低人工

做緊big4 3年+有牌 出面Corp fin firm有幾錢到?

有冇咁痴線 身邊識人做都7 8點走得

7 8點，am呀嘛

正常呢行做2-3年有幾錢人工轉non local firm易唔易同會唔會好啲

呢行係咪真係日日都3 4am先走得定其實臨交文件先會咁

臨入表/答q就會咁，連續幾個星期到一個月不等 （可能要返埋星期六日）
一開頭未必咁夜可能都係一兩點多，愈近死線就愈痴線
今年頭半年我大概有兩個月係呢種生活

bonus at least 6 months ?

間唔中8 9點收到工係咪唔洗FF每日返工其實有咩做

想多了

3 months ?

屌你做過一隻之後我果斷轉行。計埋degree同考牌成本衰過做12碼看更。喺printer柒成晚其實都係將份嘢對完又對，人生全無意義，你人生就係得返工同訓覺。除咗同啲人講話自己做corp fin好似叫有啲交代，咁OT法真係貼返錢俾公司返工咁。

可一不可再啊Ching

走啦，你嘅人生唔只得listing rules同SFC，出面大把世界等緊你去探索

巴打你轉咗做咩？

想問corp fin 同M&A 有咩分別？

Corp fin係統稱，M&A係corp fin其中一樣。乜柒IPO、restructuring、RTO都係其中之一。都係俾啲有錢佬/支共cap水用多。其實都算賣港一種，同做狗差唔多。

準備移民

一定做9仔好

做住先睇下有冇機會做compliance野

見D RO ( 唔係sponsor ) 都有9皮UP
sponsor 好似廿皮

乜RO有咁高
掛名果啲RO呢？

真RO無左個牌會乞食 我覺得唔算高啦..

真係做野果D RO,
有做IPO sponsor, IFA,FA,compliance advisor 果D